一陣去黃金買顯卡

買張1050ti asus既 但係仲想知1050ti前面仲會有幾個英文係咩意思 會5會有差別？

gtx

除左呢個仲有嫁 咩ph , rog個d

正評你講顯卡

新手嘛 負咪負正咪正 po個問題都比正，負評

顯你老母
5你老母

識買一定買1050
ti降頻低電壓傻仔先買

智障5p

又5P又蝗蟲話都唔撚知叫你返5P定支那好

GTX係撚顯卡呀,GT冇X先係呀,你要買顯卡買返GT1030,咪撚學人買GTX1050Ti啦
GTX1050Ti係叫顯示咭呀屌你老母

這就是連登仔haha

點解班顯示卡撚比人清算完仲係到
上次投票輸到仆街

都係嗰句,如果支那十幾億蝗蟲全部有份投香港議員嘅票你會點?
仲要支那蝗人人都25票呀,區議會每區一票添呀,個撚個都同你投撚晒鬥委會,淫賤聯,霸鳩晒你30席民選,咁你點撚樣?接唔接受到?

同連登仔講民主

顯你老母都嘥氣
樓主擺明玩嘢
呢個回覆之後就Block咗

你知唔撚知民主要符合咩條件?
要屬於相應組織嘅人先有資格投票呀屌你老母
即係香港票,香港人投,支那人冇份投
美國選總統你有冇得投呀屌你老母?冇,咁係咪民主?係,因為美國嘅民主只屬於美國人
咁你明未?支那五毛開成千幾個分身投嘅票全部都係無效

上嗰幾次公投bam肥絲post夠成幾萬正皮啦，又如何？

呢到都唔係講民意

連仔保佢嘅undercover admin好正常

無分別

入到去黃金大叫七喜人

[特別五毛消息報導]
發現OP喺時事台做五毛狗

我屌你老母 好多中學生講蝗語